[有片]自由黨黨慶梁振英甩底 田大少捐千元助民主黨狙擊CY

自由黨傍晚舉行25周年黨慶酒會，政府班子傾巢而出到賀，特首林鄭月娥聯同多名司局長都有現身。黨𣁽鍾國斌表示，咁就證明自由黨同現屆政府關係良好。前特首梁振英（CY）本來亦答允岀席，但儀式舉行前半小時突然話有事嚟唔到，無緣破冰喇。

自由黨2013年辦20周年黨慶時，時任特首梁振英下令杯葛，整個梁班子齊齊缺席。事隔5年，自由黨今次邀請全體港區政協岀席25周年黨慶酒會，包括全國政協副主席梁振英。自由黨榮譽主席田北俊表示，他本人也不知道CY會到場，笑言沒詳細看嘉賓名單。

有自由黨中人表示，CY早前回覆稱會岀席酒會，但在傍晚6時許，收到通知指CY未能到場。黨魁鍾國斌笑言，CY是國家領導人，可能比較忙碌，亦稱如果他到場，一定會跟他握手。

民主黨林卓廷也有現身酒會，笑言希望恭候CY現身，可惜無緣見面。在酒會儀式結束後，田北俊主動詢問林民主黨狙擊CY的眾籌計劃進展，即場捐1000元予民主黨，支持眾籌計劃。

好好笑

屌佢田少真係好憎梁振英

林1仔想份3富豪炎3好耐啦1

上個月工商會團拜，吳克儉本身都應承會去
最後由係臨尾甩底

啲高官最中意就係應承住先然後甩你底你吹咩

係前梁班子高官

你件文盲五毛知唔知自己打梗乜？

笑左右

根本冇人理

你仆街喇支國賓

屌你唔講我都睇唔到